大家唔好流水式塔黨鐵呀

香港人平時咁熱愛番工
叫擺工? 政府指住你黎笑啦
個個都得個心支持
一塞鐵又會比人屌老母

但如果大家呢頭塔完鐵向A方向
發現漏左野係屋企又要塔番B方向
又唔小心塔過龍塔番A方向
個個打公仔/學生都咁大頭蝦
就會成班人塞死晒係黨鐵番唔到工/學架啦
大家千奇唔好咁做
會搞到黨鐵好難做架
班狗想捉人都難
又唔係遊行集會
個個都彩虹戰隊唔着黑衫
唔通大頭蝦犯法咩

香港人就一向燥底同閪架啦
特別係呢d日子
太逼會比人屌架
塔黨鐵要企鬆d
咁就大家都舒服
又可以避免鬧交
遲小小先番到學/工姐

大家千奇唔好咁做

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！！

當日同我唱埋美國國歌！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

搞到大家番唔到工/學
或者遲晒大正就唔好啦

我想番工
求下大家唔好咁做

1/10

2/10

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

3/10

4/10

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

求下大家放過班打工仔同學生